{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067629",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6874054'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-08-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "들깨 무 나물"
    },
    "text": "私は香ばしい大根のナムルを作ろうとしている。 この大根のナムルは香ばしくてさわやかな味が特徴だ。 準備物は大根、塩、酢、砂糖、おろしにんにく、ごま油が必要だ。 まず、大根をきれいに洗った後、千切りにして準備する。 その次、お湯で大根を茹でる。 健康を考えて茹でた方がいい。 茹でた大根は冷水で洗い、冷水にしばらく浸しておく。 次に、洗った大根に塩、酢、砂糖、おろしにんにく、ごま油を加えてまんべんなく混ぜて熟成させる。 熟成時間は約30分程度で十分だ。 このように用意された香ばしい大根のナムルはご飯と一緒に食べるととてもおいしい。 調理時間は15分以内で、材料としては大根、長ネギ、花塩、おろしにんにく、エゴマ粉、ごま油、水が必要だ。 長ネギをざくざく切った後、大根は皮をむいて薄く切る。 フライパンに大根を入れて塩とごま油を入れて炒める。 水を注いで大根が煮えるまで煮た後、エゴマ粉とおろしにんにくを入れて炒める。 最後に長ネギを入れて軽くかき混ぜると香ばしい大根のナムルが完成する。",
    "QA": [
        {
            "question": "大根のナムルに必要な準備物は何ですか？",
            "answer": "大根、塩、酢、砂糖、おろしにんにく、ごま油が必要です。"
        },
        {
            "question": "大根のナムルの特徴は何ですか？",
            "answer": "香ばしくてさわやかな味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "大根の茹で方について教えてください。",
            "answer": "大根を洗った後、千切りにし、お湯で茹でます。"
        },
        {
            "question": "大根のナムルの熟成時間はどのくらいですか？",
            "answer": "熟成時間は約30分程度で十分です。"
        },
        {
            "question": "大根のナムルは他の料理とどのように食べるとおいしいですか？",
            "answer": "ご飯と一緒に食べるととてもおいしいです。"
        },
        {
            "question": "香ばしい大根のナムルの調理時間は何分くらいですか？",
            "answer": "調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "香ばしい大根のナムルに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "大根、長ネギ、花塩、おろしにんにく、エゴマ粉、ごま油、水が必要です。"
        },
        {
            "question": "大根の皮は剥いてから切るのですか？",
            "answer": "はい、大根は皮をむいて薄く切ります。"
        },
        {
            "question": "香ばしい大根のナムルの最後に何を入れますか？",
            "answer": "最後に長ネギを入れます。"
        },
        {
            "question": "香ばしい大根のナムルの特徴的な調味料はありますか？",
            "answer": "香ばしい味を出すために塩とごま油を使用します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 305
    }
}